長沙灣聯合辦事處有負責火葬職員初步確診

係咪燒左你枝煙確診？

點解唔燒埋d 病毒